有無廢人同我一樣30+歲仲少過20k?

31歲19k
想自殺

上連記fg都50k啦, 20k

15k

利申:屋企有收租樓

唉

推

其實成日怨人工低自問自己做過咩嚟突破關口?
人地讀書/努力緊嘅時候你又做緊咩?
有冇諗過係自己問題, 想唔付出又有人地同樣回報

利申: 想不勞而獲

大把人好似你咁啦，你唔係廢在人工唔高，係廢在自己睇唔起自己開post屌自己

點樣唔關事

唔使養兩老贏一半啦

細你7年依家搵緊30k

29歲得12k
33終於上到30k
唔好放棄

錢呢啲野 是但啦 夠用咪好囉 賺咁多死左個時又係冇得攞落棺材 賺得多責任又大 你覺得自己會有自由時間咩？ 錢唔係想像中咁好 你愈想搵你就要嘔幾多人生 回望個下失去左好多野

我都係咁話，
你話唔夠洗先要諗辦法搵多啲，
夠洗夠用嘅話又洗乜同人比

利申：以前做小生意月入五六萬，
做到成隻狗咁又冇晒私人時間，
嗰幾年同另一半關係淡到自己都想離婚
前兩三年一舖輸清光，
雖然由頭嚟過但係開心好多

我過咗三十歲都仲還緊債，又有乜所謂，
行返自己步伐咪得

有咩所謂呀屌
買唔起樓但夠食夠洗就得啦，有女朋友仲簡單，租樓住就算，睇你心態嫁姐。
從來冇人話過30就要揾到30k, 40 就要40k 咁，你追求豪華既生活就緊係唔夠，但簡簡單單，食個大快活既tea 都仲得

到你搵30k就會覺得30k根本唔夠

28歲搵緊9000...

咁大改變?

女人同男人結婚都係為層樓(寫佢名)
租樓條女唔願嫁

巴打乜事搞成咁
咁仲點計劃結婚

Exact7ly

冇計嫁啦香港地 兩公婆租樓好常# 見嫁ja, 買唔起，冇計

幫人供樓不如住屋企算尻數

30k夠唔夠上車

唔夠,如果你女朋友都係30K就夠,
一個月儲30k

10k 人生

而家講緊個人廢，你屋企有錢唔洗憂係一件事，你個人廢又係另一件事

有時有料唔代表你人工高
好講你工種同際遇

巴打搵緊幾錢, 幾歲?

20k可以點生存?三餐都成問題

香港地搵50k 先叫正常生活到

20k都唔夠一個人3餐?

尋日有個高級督察月入成7，8皮

都可以唔掂到,掉包證物室60萬人仔

可唔可以分享下點做到

你個名

屋企有十億八億身家就話
老豆老母黎個癌症醫五六年
你估老豆會唔醫個老婆咩
得一兩層私樓係手再黎個怪病都麻煩

點算

劈掉重練
巴打搵幾錢?

買唔到樓嘅話1xk 同 3xk 根本無分別

邊個講架

一早叫左你入aoc
呢家就有24k un un 腳。
係冷氣下睇緊av啦

聽少D連登仔吹水，少過20K 大有人在

當你月入幾十K時就會身痕想買樓
又要過返一定嘅物質生活去襯返自己身價
又要得閒去歐洲打卡俾FB嘅朋友睇吓自己嘅中產生活
到頭來每個月剩返嘅錢可能同以前搵十幾K差唔多

24歲之前15k
依家25歲40k

唔怕辛苦一定得

而家廿五歲仔搵緊萬八，但預計自己都唔會升職加人工，呢世就係搵呢個價錢。
不過，自問都唔想付出更多心機時間係工作，所以都接受自己只能係咁多。

28歲 1100日 落雨冇工開

$18000

香港價值 祝你搵多D做到偉人

租層樓依加幾錢

[url]連你自己都叫自己廢人，咁你咪廢人囉，搵幾多又點？夠洗夠食死唔去咪得囉[/url]

香港啲警犬係最上進最有用嘅
讀唔成大學唔緊要
讀毅進！

我覺得相信現實比較好
睇連登人工Post都知fg已經20-30k起家

睇你咩背景啦

講緊非專科fg
專科果d已經35+起家

最基本都15k左右月租

人工同年齡唔成比例
仲唔廢?
你睇下連登FG搵工post, 大部份已經叫緊20k以上人工
我出黎做左十年野都唔夠班fg高人工

唔好睇咁多飛機post
可能你會發現啲友仔係校園台出現或者asso仔求緊offer

同埋成日同人比較再去呻冇意思
倒不如去考返個牌/讀個專科
永遠唔遲

咁搵左既錢梗係要用架啦 每個月淨返既錢少我覺得又無乜野

當你搵20k又會覺得唉得20k
到你去到25k又會唉得25k

Bias 黎既姐
好少部份人可以20k fg

真係好撚廢下喎

有機會多D睇連登人工post

得樓豬對d吹水po咁上心
之前有個貼糧單既po得小貓三四隻

而家政府公佈入息中位數都快20k了
我唔認為係吹水

信到十足十咁
你銀行mt 咪20-30k 囉，專科咪20-30k
大把假mt 得果14-20k, 你捱到既，fg 銀行sales 老底都18k 左右，計埋commission 過20k

我都係差唔多情況新咋
28歲 搵萬八 做公營機構
每年都係加得3-4%到

12K

開唔開心？
唔開心搵100k都冇用

19k畀幾多家用先

幾歲咩學歷?

2.5k

屌咁撚少

唔撚駛儲錢plan將來咩

儲到1M未

我
屌..連同事都覺得我少人工, 叫我搵過另一份工。

幾錢

18k
本身有degree.

Hi

去南寧試下啦

幾歲咩行業

應該要下世

31

工程Admin

Admin真係好難高人工 通常比妹妹仔/女人做

agree,
想轉行

男人老狗就算做唔成專業人仕
都最好唔好同D女人仔爭做ADMIN

打咩工先有20k以上

變化咁大？

大學學歷既話

樓主正廢物！垃圾！死撚左佢啦！

其實而家好少工低過20k...

24歲得12K

都仲有時間轉工加人工

唔係讀專科其實好正常

講有病
不如講埋畀人呃埋副身家

佢自己講
窮人藉口自我安慰

咪係

我唔係讀專科
文職

呢個時勢 有樓好過有20k 啦...點計數

有樓唔駛討論啦
有兩層樓或以上0k主動收入都得添

後悔degree冇讀專科

廢柴

叫我垃圾

呃身家容易控制
你可以選擇唔比人呃
有病無得選擇
不過我意思都係
拎住一兩層私樓都好
唔好打算成世做個廢人

過20k都覺唔夠洗儲唔到錢
睇你點揀 我揀份冇心機想做過20k都冇意思 行屍走肉緊

25歲仔返工放工行屍走肉又儲唔到錢

地盤仔900蚊日 利申18

入行啦賣金 三個月翻身

咪就係，咁萬一誠哥全家都有怪病，佢哋都麻撚煩啦

26 歲連ot 加allowance 20k

好撚出奇咩

岩岩出黎做野覺得
u grad 其實咪又係我同事
畢業證書都係一張入場卷
我讀個濕鳩top up
見工個陣咪又係吹自己係大學生
做既野咪又係同u grad 既一樣

但我最後發現就算你做野好過啲u grad
佢地人工點都係高過你
張畢業證書的確係張入場卷
但你可以想像成
佢地係拎住張海洋公園既快證
以你要慢慢排隊
大家玩既野一樣 但其實爭好遠

所以中學雞真係要努力啲讀書

45+ 14k 我都見過，佢到今日仲14k 好明顯係態度問題。

其實多唔多人20k都冇?

做地盤都有得打飛機

屋企有5個物業，打緊風流工 30歲得11k

你入黎做乜春姐

18k夠買把靚少少嘅武士刀剖腹

detail?

連登個個中產月入50k，好難揾到人wo

咁係佢選擇撈偏啫

吹水大會全面進場

正皮
大個咗先真正理解到咩係「少壯不努力」

連登仔不嬲吹奏地盤佬
做到身水身汗，五勞七傷又無人提
無工開又無人知

定你接受唔到現實?

次次都有啲懵撚入嚟扮晒可憐咁認叻

老老實實
失業大軍都有尊嚴過我呢D搵萬o靚蚊既人...

香港地真係有樓先有資格去搵份11 12k既頹工玩玩下過日晨，如果唔係租都唔夠交

我第一份工得12k 仲要輪休 公司班傻鳩仲話出面難搵野做 唔敢轉工 話12k好難搵 最近轉左工 一跳都去左2萬 返5日

雖然唔係高人工 ， 但係都係想同樓主講
有時有好多事係迫出黎，我都係炒股搞到無錢要轉工搵多少少，我信樓主仲可以搵到份好工 有時有機會或者要去試一試轉環境

多謝巴打鼓勵
以前我拎12K時班傻西成日話尻我高人工，話公司開12K益左我，成日侮蔑我
又話我跳出去搵唔番12K.....

25歲30k 都覺得唔夠

利申乜都唔識落手返地盤 認命

呢度有一個

又用誠哥比
連登仔標準
錢就拎誠哥比
講樣講身形講著衫就拎鬼佬比

會考3分.做飲食...唉

唔撚洗理班傻鳩 同我講比上不足比下有餘
比下邊撚到有餘 綜援撚有公屋每月拎幾千銀唔洗做已屌打你 得閒一個月返幾日工仲有錢callG 食好西

搵12k 當你同屋企人住 要比家用你都無左3分1 仲要衣食

有錢定係窮有病都一樣仆街
但起碼前者嘆過
1/3人生=後者一生

只係想講拎住一層樓都要居安思危
唔係永遠做份一萬蚊嘅工hea到過世
上面有巴打話有五層，五層就唔驚啦過埋大海都得
正如女人就算嫁得好都要keep住有學習keep住upgrade 自己
唔係嫁左人日日shopping 煲韓劇就個乜都唔識嘅c9
到時老公搵第二個為左生活咪焗住要留係佢身邊
當然娘家d錢夠養一世就無問題

係你就係你
做人耐咗信命運（機率）

14k 廢中

點叫價

學你咁假設，一個金融海嘯，咁啱你全家有怪病，你都玩完啦
你要咁講，你攞住幾多層樓都無撚用啦

非專科 FG 20k? 倫敦金?

轉工幫到你，我都係轉工加左20 到40% 不等

最誇個份平均加我8k人工

本身都係平均20k左右

我都唔係好知佢地 好似好多文科撚FG都叫緊20+

叫姐, 入到職咪又係收晒皮 14k

利申, 做左N年HR

買保險喇on9

意思係一個男人有手有腳，如果想搵多少少錢，唔係一件難事，上面位巴打900蚊日，一個月返26日都已經23k
一味抱怨人工低，辛苦工又唔做，做文職又唔去進修，有邊個可以幫到佢？
至於地盤係唔係日日有工開，主要係睇佢嘅工作態度，同埋佢做邊個行頭

我知你講乜，正如啲人話搵工難一樣
周街都請人，爭在你肯唔肯去做啫

但紅字係重點

唔好笑，呢個將會係常態

有一層樓同有五層樓已經係兩樣野啦
得一層樓又做廢青搵皮幾
當屋企有咩事果陣要拎錢就加按
咁筆數邊個填
咪又係自己
咁做左十年廢青到30歲都係搵14，5k 咪玩死自己
有五層就唔驚啦
賣一層都解決到好多野

你咁鍾意假設，我咪假設金融海嘯囉
賣到幾多？有無咁易賣？

當你睇住港鐵高層日薪40k
而你一個月都無40k
就知香港搵幾多都唔會夠

40歲，18000

欠銀行十幾個

40歲20k公屋撚

錢真係咁重要咩？
有個朋友做救火佬，2x頭搵2皮幾，仲日日搵外快，月開25-30日咁濟，為左搵多8-9000，值咩

29歲...8.5k

人地50歲 unun 腳
你一把年紀仲要去捱騾仔咁囉

無錢點媾女

第n屆連仔吹水大會正式開始

樣子問題?

我都想知點做到4年時間人工跳咁勁分享下

29歲但人工得11k

50歲先UNUN腳 我25歲已經UNUN腳

乜工8.5k

49 歲 14k

有無人信？

38 10幾K
準備裸辭, 甚至提早退休

單身A0狗, 搵唔到生存價值

有幾個中學同學去廣西做野，2年之後個個揸住幾百萬翻香港。。。

好大陣酸味

30歲走返去讀緊濕鳩工程

現在收入 14.5

幾時考牌?

呢個真

過幾年應該可以拎傷殘津貼

3X k 租完樓仲可以每年去幾次旅行，冇分別？

五十步笑百步

10年後嘅我

10年大把變數啦
但我呢D 3張野人工已經定左型

冇辦法

上去撈咩？

巴打第一份工幾多人工

留名

2010年
7.5k

做緊銀行文員 得12K人工，要上到20k要幾耐時間，年尾就25歲

考紀律部隊

有諗過，但見身邊嘅人都搵到自己興趣的工作又有熱誠，自己就on99咁無咩興趣，只係因為要生活而工作，覺得有點悲哀，真係唔知做咩工先有熱誠

12k真係唔駛諗媾女

成撚日怨自己收入低
成撚日以為收入只有打工呢樣嘢
唔撚識投資?識投資咪多過20k囉,前兩日我先一日就賺3k添呀,但你估我人工幾多?
Pt. 4咋嗎,即係15k呀,咪一撚樣可以收入多過20k

大把人投資輸晒成副身家

女人係好care你人工幾錢
同埋可以比到幾多錢佢

關我撚事,貪錢女人我連中出佢都冇興趣呀
搵錢整容做埋偽娘,睇吓啲貪錢女仲貪唔貪得起

Pt.3? 你應該早我唔夠一年入職(同埋出世),我ACO就快跳Pt.5

咁撚灰做乜啦,考ACO啦,你有晒足夠資格
我仲搏殺緊,爭取過bar後考Analyst/Programmer II

做埋兼職先過20k

就黎31歲，basic pay 19.6k

24歲 19k 自己洗好夠玩 自由舒服無壓力

銀行好少咁低人工喎，巴打做咩位

是但考份point 9起薪既19 tech位政府工都2萬頭啦 有手有腳就請

去考紀律部隊

我都係 contract 位，但有21k

20K人工, 扣埋MPF 少過20k

不過平時生活開支可以claim 公司數
老闆買埋間500呎既樓俾我, 仲有公司visa 可以用, 一個月條數唔太過份就得

做狗都要做有錢人隻狗

已經預見到我係咁

人生贏家

巴打一入職幾多？做幾耐先加到21k?

15年 fg , 岩岩先入職新公司

lm

26歲 得12.5k

邊行

會計行打雜

23有grad搵13k俾人笑
快快手識多d朋友 朋友搭朋友搵工
學歷唔一定同人工成正比
什至你讀既唔一定同做既有關係
加油

我依家22歲 80-90k 加油喇

吹水大會正式開始

邊行?

講揾幾多k 有咩用？ 講反幾多個鐘 又揾幾多k先有用。

d人揾3/40k ot 到隻狗咁 同揾2/30k 輕輕鬆鬆收工。我揀後者啦。

老公間法國餐廳

點解老公可以咁有錢?

連鎖上市公司老闆個仔

9k>10.5k>11.5k>14.5k>17k>25k

加油啊，巴打

我捱左4年

釣到金龜算你有本事

你唔係做雞架咩

30歲 15k

可唔可以教我點做先得…

少過你，單身唔知點算

上岸了